有冇人有d猶豫買二手樓？？？

呢排落地產鋪睇好似又平左d

平左就要入市，千萬不要猶豫
遲d經濟復甦加上全面通關後樓價將進一步飆升

越黎越平 點解唔等多陣？

你肯定會越黎越平!?

你肯定會越黎越貴！？

邊度平，想上車

買乜撚嘢呀！遲啲都打七折啦

你以為深圳打七折，香港會跟隨？

幾平都無用， 大把人一折都買唔起

咁你又開post問？ On9

標題咪講咗猶疑

如果係要住 (結婚/生仔/搬出去)
幾時都應該買

如果係要投資/炒
就睇下自己荷包啦

咁既然佢都認為會越來越平 又有必要問？

樓主，邊度平，單聲

邊撚到有平

邊有平左
而家業主企硬左好多

等得黎都四張野,又享受唔到叫快上黎玩帶女返屋企既快感

猶豫緊，通常都係咁
都係果句買樓咪all in

以前叫價減幾萬
依家真係鬆多咗

上年正常都殺到十幾廿個
你真係未買過樓

又多個信地產舖門口貼紙既傻仔 都幾明點解東張西望成日有騙案 原來呢d古惑野真係咁多人信

上年正常殺到十幾廿個
係呀，果條on9 mk post 12xx 放成年既盤減叫價20個

遲早遲到5000一尺，慢慢猶豫就岩架喇

又未比錢，呃到d 咩
加上你係要睇樓盤廣告嫁啦，仲有咩渠道可以搵到盤源

上年我有兩個朋友上車，
一個九龍開740估價700最後680買
一個新界開550估價唔知幾多最後500買

睇成交價先有參考價值

淡淡千祈唔好買

等我儲夠錢買多層收租先

估價不能盡信，睇成交最穩
依家睇返所有成交自己係咪低位入就最岩

仲等，出面個個post既新聞升到pak pak聲啦

好多假盤 好多業主唔係想放 只係想試水溫 你真係有興趣還個貼d既價 佢又縮 再者買賣樓太多古惑野 一陣話幾個人排隊睇樓 又話邊個邊個還左另一口價 問你加唔加價 諸如此類

淨係睇地產舖貼紙仔 以為大概掌握市況既新手真係太天真

買樓唔洗理平定貴，自己計算過負擔得起就係買嘅時候

你試下叫agent報盤再話有票嗌番個廣告價睇下有無人show你

無人話靠曬d 廣告，我係想問你唔睇廣告，仲可以邊度搵到盤源呀

你係咪唔明我講咩，你買樓第一步係咪去睇盤源呀？你唔睇地產廣告，仲可以去邊度搵呀無人話當個價係真，係比你知個單位係放售緊

都唔係呀，睇好多唔想賣既會特登開高啲價放係度唔知做咩，反而開出黎貼價或者加小小都好真。

你有無相熟親戚朋友做經紀？如果新手 唔識人係唯有上網 or 落舖問

假盤黎架 on9
邊撚到有平過
我間寶升 估價又升左$5000

正常，連登仔都一早批會樓爆，係好多傻西瓜死唔切咁狗衝，見一個笑一個

係呀，最好識埋個業主，唔洗經AA

等吓啦，樓市長遠一定會跌

早買負資產，遲買慳幾球

綁住d錢隨時走唔到

如果屋苑可以join下d fb page入去問

未來人

你即係話做AA既都係騙子 玩古惑野？

討論下唔比？

咁不如貼紙仔話君臨天下100萬 日日有人搵

睇鋪頭出面d 紙當自己識樓市?

即係AA淪落到要貼假紙仔

深圳打七折？

唔好發夢
香港永遠唔會自由通關
除非中共倒台
已出晒文件將香港新疆式管理

唔係淪落, 係潛規則

潛乜撚野規則
市井就市井啦

假盤囉 話係之前既價 未去到騙子既 你吹佢唔漲

算啦 佢地只係一班想吹淡風既花生友 唔洗太認真 真係參與過買賣樓自然識呢d野

今次仲唔做大業主

無知就無知啦

寫明無盤就要盡快移除
市井行為同街市執笠清貨大特賣一撚樣
要咁樣吸引人

★突發！深圳市政府為樓市定價，全市業主身家縮水三成！

簽份野咪唔洗打7折囉

真係柒頭先on99 企響地產鋪出面被吸引

我一個whatsapp 已經有AA 招呼啦

網上睇盤有粒制聯絡AA，大把人招呼

咁咪得lor, 佢貼d 閪紙出去吊水魚關你撚事咩

閪紙還閪紙，潛乜撚野規則

你去屌柒人囉, 拗贏我無用架喎

咪屌緊你潛乜撚野規則
明明係市井技倆你自己都開口釣水魚

得祥益D盤係真

潛規則囉所以係. 乜嘢市井姐, 你都狗唔搭八. 仲講喎

話會大劈個班Keyboard Fighter
已經與世脫節
一街都熱$$$$
正常個個系IPO , 美股狂汁%%%%%

再講多次，無記錯操守定條例講到明無咗既盤要盡快移除
明文規定寫明犯撚咗既話，仲講乜7潛規則

我講多次, 你對呢啲潛規則咁不滿, 咪去屌柒佢囉.

明文規定寫咗，罰又罰過潛規則

形容緊貼閪紙係市井行為，咁上心

我唔上心, 反正佢擺響度我都唔睇. 你就好似好上心好憤世一定要人出實盤響鋪頭出面

實情係, 貼價盤唔洗貼, 一星期內都走左. 有靚嘢AA 會call 實客直接睇樓唔洗招人買.

呢啲潛規則, 買樓嘅實客一定明. 無話咩嘅, 你咁不滿咪去舉報囉. 都係嗰句.

我唔care 佢有無犯法, 我care 嘅係我買唔買到我要嘅盤.

潛規則就係佢貼來遮住間鋪無咁空虛, 潛規則係正常嘅客都唔會睇.

你咁care 你咪入去屌柒佢囉

唔care又使乜幫普通樓AA美其名潛規則
賣真豪宅既AA做法無咁低裝，搵水魚

你入去地產鋪搜症兼屌柒人啦, 唔好打字喇

我形容緊貼閪紙係市井行為，但我屌7緊你講潛乜野規則呀

兩者有咩衝突? 無啦啦屌柒我你鳩痕呀?

明文規定有rules，有罰則有罰過，何來潛規則

如果個盤係實盤, 而個價係業主底價, 根本就唔犯規. 業主唔agree 呢個價都唔會犯法.

你知唔知放盤紙容許價格有幾多走盞位?

直接講你想講既野啦

潛規則係, 只會貼實盤, 跟業主簽嘅放盤紙裡面指示叫價減15~20%嘅「底價」 去標, 引班人入去問.

呢個係唔係犯法呀柒頭?

袋錢落你袋唔洗多謝我架

平你老母街巿買菜咩
買樓只有講價永遠無最平

講嘢啦, 唔好撚潛啦

其實此POST已經完, 同D傻仔玩泥漿摔角做乜, 你認真回POST分享經驗俾佢, 佢地唔會感激你, 一味CHALLENGE你, 咁即係呢班人其實唔係想了解市況 唔係想入市, 只係想搵交嘈, 只係仇富 仇業主 仇中介, 咁重回黎做乜?

呢啲經驗對我來講係common sense, 唔係好認真回

我最鍾意剝人地光豬, 唔會比任何落台階, 等佢柒出呢個post

講嘢啦 柒頭, 等你解釋係個rules 呀

支持撚狗

減15％，底價講到所有閪紙有晒業主書面approval

潛規則，自動有晒業主approval

上水喇? 乜個reply 無撚晒霸氣呀

都係嗰句, 你覺得唔係嘅就入去搜證, 或者直接當面屌柒佢市井

霸氣，乜撚野潛規則自動有approval
書面寫

撚到你傻左添, 代我向你老母道歉啦

低幾多％落廣告呀

撚? 放盤落低過mark價係潛規則
潛規則貼閪紙

潛規則係, 只會貼實盤, 跟業主簽嘅放盤紙裡面指示叫價減15~20%嘅「底價」 去標, 引班人入去問.

解答下表格三